SHF拉打特攝綜合POST745 新手交流區

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販

預計 4月中

4月尾（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

到 新手

sosad

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

唔係時王你地會有DCD玩？

DCD第二季上線了

新手留名

四點 又係滑鼠大作戰

尋日唔洗一個鐘截，今日呢

[img]blob:

瘦布歐我都未買

二次係咪應該任撳

本身已有CSM同舊真骨

米王

無DCD哪有時王

尋日買咗十把
今日買多十把

駁唔到，點跟

JOHN WICK？

此討論已完

淨係訂咗一隻

上面果隻精彩

新手時王妻留名
why me

為大家提供救生門 你我有責

月尾先有得撚

講真佢隻眼做得好啲可能會買

收皮

18號前我瞓街了

唔記得佢出過場了

唔會

比老虎打到訓街

5月先有得撚表示

新舊大波都買唔到

幫佢間舖入定貨咋

要買定個營訓住等

差不多啦行同ami都係

成個月無野撚

預巴又出嚟撚狗

佢既唯一貢獻係條腰帶

新手決戰四月尾

貢獻俾EVOL

喱位新手好有眼光

好慘

新手表示月尾花生價格火熱

4月通販玩死人

瞓完放復活節

求原價送俾朋友

18號唔派就要等復活節紅假後

無撚錯

阿美直送

好消息係常態大波係魂限

Same here 訂唔到龍珠

係喎屌

買唔到通販可以買魂限

咁插硬

首日就要衝了

常態大波好似無大波咁巨型？

細隻啲 貧乳啲

新手跪求kiva門路

咁睇定d先

四川

4月27先出 變相5月頭先腥風血雨

訓定後樓梯

18號深騾排隊

好多人都係，好快變火箭

再買唔到就等四川仔拎三十隻出黎

一目了然

但係等隻evol可能又係有生之年

四川要坐高鐵不了

就到4月

未呀
我好想排隊

好冷清但有幾隻驚心動魄

老闆都咁講點跟

5半出post頭200cm收pm入數

即日撳就問題不大

月頭可能會好瘋狂

排隊啦跟

要開分身了

到
新手報到同4月賽程

排定凳仔坐門口衝

深騾門口已現人龍

比達最型得啱啱黎地球果陣

頭200個全部分身黎根據㩒唔到嘅人講

買依隻好過買9月超人2隻

比達魂限但cut左了

不能同意更多

等阿美收我錢

今次初戰大波波可以話幾型
算係都禁住嚟打
臨尾準備比人超越 唔夠打 準備柒嗰陣啱啱好換咗人

悟空入場就比人打柒了 好似反擊都無

邊個負皮我
明明今次冇屌閪睡鳩騾德鳩

新手路過

好型

可能無屌先負你

....

負皮仲要多左
唔係以為我箱入k...

得轉運

姐係搵代運？

差不多

搞到我又諗起某個群組班人

新手學野

4月真係好淒涼，有錢都唔掂，睇下5月尾去日本睇下有冇

要得到4月尾先有得撚貝爺

無事嘅

佢開箱技巧零捨不同
紙皮箱開起先

Wake up burning heart

要5月頭表示

應該都難啦 啲蝗係日本掃番去炒 隻mb eva已經最佳例子

現時點都係

留名

早啊月尾準備好瞓街未

霧子

睇咗十分鐘先有錢攞出嚟

十分鐘無曬啦件貨

你舖頭 遲十秒就會無咗件貨

新手哪有舖

一心一意只有K在我心中
搵咗代購
但係咪真係有咁多貨嫁

驚就再買

咁撚大間百貨公司都唔信 我真係唔知可以點幫你

香港啲垃圾閪舖仲撚唔可信啦

頭大過鳩

我信fb

預巴 對唔住
等啦唯有

大貨到

等OOO等到好辛苦

全世界陪你等緊

等399

排200

義海價150

早知唔咁快睇OOO為左ankh唔衝唔得

學生哥 買嚟送比朋友 100 ok？

OOO咁柒 出得勁差 唔買了

ooo仲未開訂？

日魂個ser因咩收咗皮

有陰謀

未

你洗唔洗走先..？我護住你

和合山交收ok?

kiva

願者中伏系列

廢事吹奏啦喱啲嘢大家心照

隨時都得

真係有人中伏
先會有人咁賣姐

互含拆八折

十年製作

老屎忽留名

順豐到付ok?

平呀衝

多多指教

老狗留名

又得姐收到貨再入錢

新手多過舊人 唔好恰我

不了

收到負皮
咁我po下琴日隻美隊

好想孤開 OOO未算咁熱門呀?
K先生就話無出過先搶住要

未換到

頭*

撚下算
費事買dlc

換咗正好多喎

咪又係炒到阿媽都唔認得

新po新手留個名先

依個頭又係邊間
上次預巴俾嘅閃回我覺得麻麻地

嘩抵屌喎

抵到仆街 我出夠2000

狗沖啦仲等

寄順豐ok?
工作好忙

自取站方便嗎

方大頭 但呢間只會買白模唔會訂佢d成品
閃回已經算係咁 1/12做到咁算好好

TNG 便利店入錢方便嗎？

單賣cross z 2680仲有料過ded哥

我就咁比二千 唔洗寄貨 當係打賞啲炒家

頑童大了沒那麼笨

護住人？你自己都泥菩薩過江

識啲野

預巴你好

2000無咁少......燒個d閒閒地億億咁上
打賞順豐騙子既話唔洗找啦

仲以為講緊台紙

美金啦 最通行貨幣

2000美金可以食幾多餐老麥

食到我死都得

食到變欣兒

係得日魂先有？

分清楚通販同魂限

第一次召集

預巴真係好好人

我仆街嚟

推人落坑你自己買咗未

留俾有需要嘅人

當儲卡有冇得諗

bs好過啦...

下彈應該唔出拉打
可能輪到數碼暴龍出第四代, 差唔多一年後先有新拉打bs?

我諗要等3-4個月有了

我估6月應該有

頂 4月尾

用鉛筆咪得囉

做咩呀
話俾新手知

6月呀 未出

4月份糧要4月尾先出

4月頭出4月份糧點跟

4月尾都a4
黃金性鬥士thanos幾時出

屋企人囉

四月頭就屠你

掛

叫屋企人露營爭凳仔

咁似周星馳劇情

玩玩具嘛
周星馳1/12頭彫好似見過

真係無左， 有人咁傻豬

幾好

香港多的是....

可能揚咗轉acc

屌好似有啲後悔無訂mad rogue

古仔 周傑倫都好似有
個時無買有d後悔 唔知比咩身佢用好

無悔

後日可能交易區就有中伏警世post

嘰嘰

以身犯險 釣騙徒

冇拐杖

送都唔要系列...

咪就係

落街汁樹枝

送俾我

自己喺舖頭攞啦 老闆...

搵鐵枝扭

我曾經見過佢只係用一枝鉛筆殺人.... 只係一枝鉛筆

玩具倉檀黎斗380

抵呀

所以問無鉛筆

收工又無哂

幾時出隻檀黎斗王

笨大：收到你嘅order

即管黎
我頂到

睇到邊

我新手嚟 都唔識分

戰線由bandai到fb 我個f5應該未壞

出左ipad頭

都未開始

幾抵屌

DCD正唔正先

良心價

想要Tridoron set同金Heart

屌打矮王
dcd真主角

全部都係上年個價
真係幾良心

老老豆豆, 出得新十年final form,neo k-touch 都不遠了

有無訂真骨

想要黑甲

驚唔驚4月尾5月頭無貨到

5月頭日本唔係登基唔開工咩

遲到好過無到

冇....

搞錯

係喎都無咗回事

Exaid 追返隻啦

出面咩價位 $500 有無

請問邊到黎

如果我訂到真骨OOO K先生又嚟埋
faiz用frs頂住 仲差隻電王
出面有無300內嘅電王

面書見到 笑死

廿鳩年電王360-380左右

想要初版多d
貴過300就無謂啦
鬥長命

今個星期無佢戲份

初版訓咗幾年盒
唔知價了

可能無

我舊嗰盒都霉左
隻野又軟骨散咁

好彩叫咗個friend買廿鳩年

冇興趣effect件真係廿鳩年算

新人留一留名

成400就不了

如果之後有減 會減返比你 跟最平嗰個
如果你訂完 比哂錢 之後先加價 會照返你訂嗰刻個價

我是不朽的

收皮啦

比你搶先一步

日魂個ser冧咗

潛水囉

有聲衫

幪面超人劍 / EX-AID ［點解］T-shirt

頂 番緊工番意唔到
幾隻貴價要未入 古迦 響鬼 甲斗 hyper
響鬼睇圖啲色好靚 有冇巴打分享下

留意

響鬼真係靚唔係講笑

尋仇

換手ball joint斷咗
小心啲玩

第二次召集

屌d拉打fb group點先入到

同谷主 講我愛你

同佢講左無鳩小妹

寶生永夢!!!!!!!

有鳩巴打

點解！！！！

尋仇就狗也不屌啦
都咁撚多年 仲有人要落搭 怪得邊個

邊個谷咁有良心放呢堆價...

甲鬥 ..真係好想買番.....

同一段都出兩次

原來被英雄擊退左

Kabuto 好多老翻

尋仇寶 屌老母

新手第一次買咗呢隻

上網睇好似得甲鬥 老番?

紅金 黑金 kuuga

見到寶生永夢都知段對白講乜

張icon好熟 好似早前先有巴打post過徵野有人pm

互含有無八拆

嘩好抵屌

屌 好撚想要隻kabuto

仲接受現金唔洗順豐收單

收唔收支那寶

港魂會唔會開劍卡set 岩岩上去望仲未見有

今個星期無就出去訂啦

ooo 幾時開訂

預巴就威啦 可以返自己舖頭拎

叻啦

可能賣左呢

500可能成隻

背到了

唔開架啦

繼續收集錶芯

500得半隻
要上半身定下半身

睇緊戀愛巴士 第二季主持有永夢同parado

我要蝙蝠仔

185

好似Ghost咁, 本身有錶芯都可以照出兩集
唔計DCD都起碼用多十集

200 樓下訂價

請勿轉台有永夢

講劫時者由來

DCD another 會唔會冇 佢身分好特別

講李光人比人打到仆街我就最撚開心
白woz快啲報仇集集折磨佢

所以唔計住當有特別安排

拎菜刀入信和d鋪問 :肯開訂未! 幾時開訂! 有幾多隻!

帶汽油彈

平底鍋

員工: 放過我啦...我都唔知住
你問連登仔啦佢地識預知未來 我地都係跟佢地討論睇訂咩貨同標咩價

小心有人衝上你舖頭問幾時開訂

下隻真骨係咩? 下隻frs出w定exaid?

再下隻真係估唔到
前排未出OOO之前數過下
唔計現有真骨同廿鳩年淨返OOO Fourze Ghost 時王
最尾OOO跑出咗 Fourze Ghost去咗SIC
唔通......

真主角

我準備好了!

最後召集

我已經佈撚左係電腦面前

OOO開訂未

唔開呀

殺呀

達陣

輕鬆

點解tee

任撳

等多一個月就搞掂
抵玩

590/19=31
31蚊張搵人說服我

最好過多兩日出糧先

有疑問就慳返

慳翻喇 decade條帶我都唔知點解會咁貴

預巴 k先生香港有無邊間肯開訂

我成功了

輕輕鬆鬆等10月收貨

你f5孤仔吧

我岩岩inbox孤仔話唔係佢地暫時無資料wor...

其實大家覺唔覺得佢地好gay

唔覺

或者見慣

無撚錯
間屋無位擺咁多嘢 猶豫真係慳返算

覺得海東單方面想屌士

500 $ KIVE 剩訂單...岩岩都問左一個人~貴到不得了...再自己貨到要再比400元...JA係900$ 一隻..傻的嗎

不作評論

我果陣一早話neo decade 600/50=12
一張咭12蚊都抵啦
都仲有一堆人唔去訂

輕鬆
新手第一次撳

其實唔難

K仔 派貨第一日, 應該係去信和定係現時 睇有冇現貨先?

深騾

上次時王都叫大家信深騾實無死架喎

人總愛犯賤
今次仲諗係因為我麻麻地部份final form

拖下手仔先番屋企先屌

Ded有45張卡啵 用590/45就會開心好多

D人預炒到上2k 咁計仲有賺咪照要囉

二次留名

仲要係首次有全套二拉聲效

點跟

今次仲唔發過豬閪

放到下個年號既10週年 可能煩一隻已經買到車啦

點炒

依家通販同魂限有乜分別......

伸手再問 係咪坐等收貨就可以

魂限撳到任撳為止 任撳都唔訂炒就除咗....
通販上網撳啦 扮工仔收工都無曬老現

嗯

魂限易買過通販

Thx 都話預巴好好人

好淫

話左佢實轉行

慳咁多

好似一個鐘已截訂

預巴對鞋閃到反光

上預巴舖頭會有八折

我覺得不如下個post出個整合置頂

問：冇訂到Kiva，幾時可以衝現？
答：25-27號其中一日，唔好問邊日，此post冇未來人

問：幾時有得訂OOO？
答：都話此post冇未來人啊屌你

問：訂唔訂_ _ _ 好？派貨到時會火箭定跌價？
答：同上

問：訂唔切，點算？
答：自己出去鋪頭訂啦，問問問

問：件嘢包d咩？有冇X/Y/Z配件包埋？
答：發雞盲咁撚大個商品內容都唔睇，神仙都幫唔到你

追問：唔識睇日文咁即係包d咩？
答：你返去玩喜羊羊啦，中文字啊實睇得明

.........冇睇半日你班友就係咁推POST,點跟

留名跟進

無事2次人人有槍射

Where? 想跟

有人當真 人地真係多得你地唔少

唔係真架咩？

今次應該冇人唔得閒啦掛

我以為真架喎

好難講可能昏迷半年都得

整合置頂幾好

根據美玩post經驗 打完一大輪置頂
D人都係唔睇

開親訂就昏迷 派貨前就醒一醒叫春

呢年幾經驗話我知 係唔會睇

依家淨係訂嘢嗰堆字都唔睇

人炒就想要

我當推post心態

有人好似國巴咁訂多咗仲要11月

9月呀...

有d問題直接貼官網仲快靚正

唔好咁大聲

今次fat fat鳥

伸手黨就係唔會睇
由佢啦

開始發覺佢..

佢無哂係咪大家個心反而定咗

見佢長開又有人話驚佢無貨呃你
終於無哂就好似之前訂既實有咁

久違既攞貨message

Iron man mk50

深精係唔係返左mark 50

初頭良心..

不了
松重豐

宜家啲野已經到左未出貨已經炒嘅地步

連DLC

差啲以為你話ht

初頭養班人幫佢做打手先得架

尋仇佬分支出黎, 你覺得佢會係好人

shf嗰隻咋

又學到野

想要多隻裝parts

嗰時build既時候最良心

米青有喇， 冇通知既

狗咬狗

想問下舊DX DIEND變身器變身嗰陣係咪唔會叫個拉打名

新手報到又堆走左半個po

sor睇咗松島楓

又可以行少一間

唉，依加d人淨係識三上，你同人講松島楓無人識架啦

三上

大佬咩年代

睇咗松田 るか

啲牙？

ins?

我知面書條友唔係嘛最正係有人同佢收

我都收到通知，今晚可以瘋狂燒肉

食煙同粗口順暢的女人
但我不了

狗謙

咁都不了？！

個時d片360p

以前幾好睇
依覺感覺冇咩突破,最近好好似撈番唱歌又扮花花教主
講番拉打,唔係色慾台

屌
謙爺唔好咁大整古啦

多遐想

加咗價

尋日訂咗應該唔會加返我掛

騾仔或成最後逃生門？

唔會
你估尋仇佬咩

尋日訂咗就唔會加啦
騾仔開咗啦, 又係網店幾隻瞬間收皮

尋仇佬 屌老母
尋仇佬 屌老母
尋仇佬 屌老母

對你好 尋仇佬屌老母

有聲

條友放幾錢等我減1蚊9月放屈佢機

為你好

謙爺搞到我諗起粵劇特朗普

粵劇名伶狗謙

泊巴呢期成日上水嘅

這個狗謙不太冷

唔想見我咁唔上水了

到底有幾大嘅勇力先可以搵尋仇佬訂野
淨係買現貨都驚啦

搞手但求打個和

打鳩尋仇佬

有時佢shf清死貨都可以一戰
不過check清楚先好出門口

唔係啊多個人吹下水都好啊
你之前長期深潛姐

好多人mon post

香港多的是...

btw佢都唔在乎香港人嘅
自由含先係佢老細

全新有塵有鳩毛

重新入坑

4月令人瘋狂

儲定錢

好波呀泊巴買買買

ipad頭都唔買?

唔買

搭單屌鳩騾

好波

訂咗一

粉紅色喎

咪當唔小心訂多咗

諗唔到理由比自己點解要買

瘋狂玩弄算

粉紅色有咩唔滿意

有Decade既力量係入面

8 月真骨DECADE就夠了

望住個頭就提不起勁

K先生 dnd9月 冰爪 ded5月 全部訂哂 安心

抆走佢就唔覺

打甩咗個頭

場場爆

江華唔回歸尋秦記......其實可唔可以....

仲未有人作得哂成首

但國寶 人人都知你好 而熊貓不吃草

仁叔版斬甩咗

等埋魂限賽程就知幾時有得玩

中三隻好肉痛

cls

得海海

中5隻

最尾加句 有愛就訂啦，仲問

褔姑可否不要老

仲有孤島
深精可否不要老

18秒K先生 爭運費
其實唔難

架妹好

笑左 rkf隻lv99 矮過exaid

唔係掛

所以我上次都話Rkf真係得啖笑

製造塑膠垃圾

rkf係出一1,2隻好d 就出5,6隻柒

見到隻冰GREASE好似厭食症咁

無謂拎細路玩具版同shf比啦

冇rkf細路連玩具都冇得玩

exaid build自己既其實出得幾正 可玩性高

9:28

DX 版DIEND枝槍唔會嗌拉打名，NEO版會唔會嗌番

利用本商品中的「KAMENRIDE CARD」可以召喚包括幪面超人騎士和幪面超人ACCEL等等18位歷年2號幪面超人，以及包括幪面超人BUILD GENIUS FORM在內的19位平成幪面超人的最強形態。插入咭片並將槍身向前滑動，便會發動「カメンライド ナイト！！」等等的召喚聲效。

另外，利用DIEND自己的「ATTACKRIDE CARD」，就能發動「アタックライド ブラスト！」等等的必殺技聲效。

除此之外，使用另售的DX NEODECADRIVER讀取平成幪面超人最強形態的KAMENRIDE CARD，更可發動相應的變身聲效。

諗唔到擺咩pose好
求其擺住先

Try this pose?

FAIZ...

等真骨

Chalice個Wild Form好似未出過 其實幾型
2把劍 可以摺埋安上把箭度

電王同火箭 逼切啲

日魂無中文就話唔識睇姐
港魂有中文都仲有人問

嗰集屌打咗對面......

好想笨大出
得sic出過 炒到好貴

偏心 卡里斯得基本form

隻裝著其實唔比shf差

Wild form型過king form
配色 造型 同劇情都一流

聽日先拎到

真骨整體真係靚好多，感覺似藝術品（廢話

死貨極魂有出Wild

前排係咪有人貼極魂再販

咁點解舊嗰把連DIEND都唔叫

可能個時技術有限未做到 （我估 咁當然可以係佢做到但唔做比你）
出左csm 宜家咪可以用返csm既配置落新dx度

好靚

逢魔時王

廢老派

到

gogogo

要大陸Apple ac 先down到？

轉一轉地區down完再轉翻香港

因為BE THR ONE買左SWITCH隻太鼓，見特價

咁神心

Ps4版都有 間唔中打下 爽

遲左入坑

太鼓都OK，可以出街玩一，二鋪

都係既，switch 無乜game 適合我玩

好可怕

個時咪有人一放放6隻既訂單 仲唔快d收

個相機好似係限量野黎

哦咁又合理

徵義海價訂單 準備送朋友

當1:1 用得既cosplay道具咁

時王坑

請勿轉台 永夢出場多過拉打

好事嚟

k仔仲有冇逃生門.....見日本個邊放都已經成一倍...依家淆晒底了...媽咪呀

10月 貨仲有得訂

執位等放真骨

king form

agito

Knight

好眼力

ryuga

聽講全球2000部

Vs Arashi
係

響鬼接龍

好想要隻響鬼

之前2000收左部我個部重要係Last Version

抵玩

行左現時點都冇野岩， 都係 係屋企摷玩具玩算了， 原來身高距離咁大差距

係呀之後成日行山都帶埋部野去影

又係一個米王新手表示點跟

全屋最貴係佢,肉痛左好耐
利申:平時買玩具最貴都係唔過600

新手學嘢不過玩下菲林機又係另一種樂趣

我都係新手呀
啱呀,菲林機係另一種味道

未玩過sic，想收幾隻黎display
有無邊隻高質sic必入？

龍騎同影月大家點睇

我幾中意Faiz Blaster mode嗰set，又靚又好玩

龍騎靚係靚，但啲甲都幾易甩，條龍又短，同埋年代久遠，好易腳軟但唔知之後會唔會商品化新設計呢隻，係就

有生之年想試下cosplay

條NEO DIENDRIVER 係咪要等第二次開訂先有機會訂到
仲會唔會有第二次預購

廿幾歲仔，先有第一隻龍我

港魂今日已經開咗喇
而家仲有

我都想，但係人地cosplay成套嘢自己整。
就算我有時間，都無人地咁好手勢

仲有貨

唔該曬巴打即時訂左了

早晨

不嬲任撳架啦

哈囉老闆

早呀
只係窮撚一名

唔係DCD你時王死左喇

早 扮工買真骨

早

早
呢排有咩寫真

好耐冇買
等你推介

大家早

我分唔到架

早
時王條仔

仲話馬場派

Geiz

正解 仔係geiz 老公係woz
我係老婆

時王係路人甲？

呢啲配角就唔好提

優衣都恰

全力支持矮王
有矮王先有neo dcd

出去行下睇下有無舖頭預多咗數

訂得未

老公係主角

woz真係好慘

今次唔可以再錯過

你都錯過咗

扮工戰士有絕對既優勢

...聽住先

冇留意都係冇用

標題打曬 你都可以miss埋 我可以點幫你呢

幾時先有兔兔

早寫真訂poppy囉

最快都鎧武

大佬比次機會

暫時不了

點解其實我都有少少1516緊

展望聽日

唔是我杯茶

公廁魂限任訂都唔訂

有d想衝kiva現貨

衝囉

問你服未？

25號前瞓深騾門口

你十幾歲仔個陣佢應該未出wo

原來時光機發明咗

想問neo decade出面街仲有冇得訂
同埋魂限果時賣幾錢？？？

+40 運費

老早已截

想棄坑

每次出咗某樣嘢都一定會有呢啲人出現

講到口臭系列
根本港魂2次受注果刻根本上任撳
食炒根本上咎由自取

所以有時真係唔明咩心態，任撳嗰時又唔撳
到出咗喇又問邊度有得買阿乜乜乜咁

新手

真。新手留名

係唔係新手唔深究了

大家都係新手

拿拿拿又一個

衝現可以 唔助長炒風就難

荷包得新手級

當推下post囉

呃like大過天

食炒, 抵啦

BB級咋

衝現食炒2Q 荷包都穿

執緊紙皮, 靠政府養

今次真係自己攞來... 個時睇少DX心諗等CSM

可以幻想到將會大量洗版

呃like

拎老綜 職業排隊黨

職業排隊黨=自由工作者

全家出動問你死未

白woz真係好慘
黑woz

黑woz無做錯

日魂廣告

黑woz

三人合一 戰無不勝

預巴會幫襯三人合一?

何以見得

剛剛放監

好奇問下

好似電王Climax form咁

早
繼續等OOO開

早
4月1/8 或成F5大賽

有人全要了

皮2收咗佢

上面嗰個比人秒咗啦
btw parado lv50我都想要

Paradx 唔係得99lv

右下Paradx

髮型以為佢第二個人嚟

電影少女都係睇西野七瀨ver好過啦

好靚仔

我愛娜娜

佢同NG20次真係有少少似樣

差好遠

啱啊美月

嘩屌 型阿

有無巴打入手

雙入

望下個價先啦

早各位巴

早
等經期

錯過咗

又重現

廿鳩年值得紀念既

使用一張美隊黎推po

lv2 模型 6月

買唔到shf既巴打 上呀

比錢
唔知點解覺得無敵會出係模型

買左shf嘅巴打都上呀

價錢都幾有紀念價值

再下隻就係w啦應該

出完主角先啦

好呀
止鳩痕

個size係咪同shf差唔多？

高少少
其實幾不一

咪諗諗佢囉

龍騎個三集係屬於時王個50集入面？

當龍騎篇外傳
不過用東映個apps播

新手一問 邊席仲有舊converge追？
岩岩入坑無錢玩真骨

可以去下ins睇下 有啲細鋪仔賣得幾平

後入既話抵啦，諗番起自己全部訂價入

巴打有咩想要，睇下比唔比到你。想棄converge. 不過冇盒

嘩原來neo decade driver$1200而家己經係秒殺價

200樓下

漏咗我指shf neo decade

呢隻本身除左個頭7d, 都出得幾好。唔洗專登入模型喇

係囉有啲高過有啲差唔多咁

日魂已截
街舖唔知

shf炒得太過份就試下模型

要問都inbox鋪頭 問呢度把L
預巴鋪頭截左未

Build shf新素體咪同模型差唔多
Faiz shf呢d舊素體就矮模型好多

分別就好似上面有巴打share geiz同den-o一樣

哪有舖

我就係想問原價，但揾唔到bandai果度賣幾錢

泊巴大叫老闆名之後俾人掉出後樓梯

大家會唔會買卡薄用黎放 decade d卡？？？

thx

我喺度諗，如果訂DCD armour 之後換個激情頭落去咪好能型？

不過唔知個ball joint 一唔一樣

笨大閪起上嚟

Figure-Rise有完整卡帶

貼到眼花

好吸引

師兄有冇w dk 電王 古迦 響鬼？

d手型改左ball joint
成支卡帶入正

買買買

新手一問 腰帶左邊嗰粒咩嚟

劍換鎚仔嘅零件

哦

好似龍珠咁，俾咁多個頭喺悟飯超人都無用，個頭放入唔到其他joint

y拍仲有

可以比shf拎住個卡帶

Figure-Rise 好多貼紙

模型個面型靚過SHF, 下巴圓d，似返皮套

練眼力

用返ex-aid genm果本卡簿
有藍色卡帶跟果本

以為笨大好心送頭等d人仲買個平地球悟空用body，其實係用唔到既

貼到手都震埋

明正言順隻眼要貼貼紙

隻眼唔會好似shf咁暗先

兩舊水抵屌

依個真

大咗定細咗先

對
廿週年940食屎啦

應該大左，我見人zip 紙巾

隻隻exaid shf都要換眼 點玩呀

藍貼...

模型質素好似真係唔錯....

無撚人性D 炒家....向炒家說不。

笨大模型輕鬆鳩砌

買隻kabuto試下先 反正買唔起真骨

唔上色好似都靚...買番套W 同埋555 玩下都好。

仲以為係出電單車

相當年940已經可以買到set裝

拳頭手做返靚左

而家都得 set裝個價無點升過
但前題要有人放

圖片只供參考

岩呀
素組完仲係咁質素先算

難d
當而家單一隻都940，剩低兩隻至少都250-300，一set分分鐘1300+

放心 素組一定唔係咁
講緊手型 kabuto faiz既拳頭手有d奇怪

儲定d時王，十年之後又會好似decade咁再出場又有得炒

我見幾次都係800幾
上面巴打們講緊琴晚個fb post全新set都係799

擺唔擺到十年都成問題

笑下咪算

十年後SHF 變左係富二代先玩到的玩具

連登直頭可以維護世界和平

SHFUCK

唔係我哋有影響力
係炒家唔會放過任何機會
見呢期邊隻多人講仲唔食住上咩

fb 有E貓就有ac

冇人講drive

上fb叫下春 做下市就得

愛與和平

6月去東京，有咩地方推薦去

泊巴
尋日搶唔到Tridoron加金Heart

遺忘了

講得出嚟都俾燈曬

例如好多拉打嘅鋪

去到d價同Ins 一樣既，食下野好過

金heart有炒咩？
豆奶特濃應該冇點炒 係冇人放啫
想當年靚價入

drive出模型都好 唔洗玩西手 有槍有劍有車太換

真 同煙屎一樣 睇下好

無炒呀 不過唔夠人快

買新出通販野好過

咁多人mon post 有都話冇喇

買type wild, type deadheat 為左把劍同車軚

冇炒既價值就冇乜人放啫
試下徵

竹內點解要人忽略

過一排先 一陣變咗相認post

其實只係想睇下有冇人會show全部，睇下實物過下癮就算

太紅 冇人記得佢做過拉打
同菅田一樣

因為有記憶，人類才算存在，一但沒有記憶，就等於不存在了

國民男友

成日俾人忘記咗

菅田最近好似幫dc沙贊配音

係呀

忙到唔得閒出席
好似係

關褔田組咩事

主持掛

見人話有機會係Agito

Agito

有冇機係neo decade csm 呢

上網撳囉

甚麼都有可能

個時覺貴無訂.....法王奶完野之後...乜春都上網撳。

4月8 f5混戰

雅典娜唔仆街邊有聖鬥士為佢仆心仆命

k 就變咗孤兒仔

狗到咁

仆街到咁臨比錢再加價
好嘢喎福姑 屌你老母啦
本身都預佢炒架啦 點知原來仲有啲閪嘢

坦白講550都大把人
計返yen價你無買貴既 只係唔夠平姐

換轉係我就即刻屌個八婆一穫

阿美開訂通常有拆

直頭要啦

咁當初咪撚同人講495啦

一開始有ami訂 就唔洗搵福姑啦